{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 휘슬스톱펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約された人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の利用案内と利用料金は2名基準で15,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。 イベントではケーキ、花束、ワインを100,000ウォンで提供し、ご希望の方は予めご連絡ください。 駐車が可能で、周辺にはウォーターパークと休養林/樹木園があります。 羊牧場、ハーブナラ、韓国自生植物園、スキー場/リゾートなどの周辺観光地や平昌普光フェニックスパーク近くの遊歩道で楽しめる水遊びが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟などはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "入室の利用案内と利用料金は2名基準で15,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントの特別オプションはありますか？",
            "answer": "イベントではケーキ、花束、ワインを100,000ウォンで提供し、ご希望の方は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、周辺にはウォーターパークと休養林/樹木園があります。羊牧場、ハーブナラ、韓国自生植物園、スキー場/リゾートなどの周辺観光地や平昌普光フェニックスパーク近くの遊歩道で楽しめる水遊びが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 573
    }
}